想問龍角散要食幾多粒？

唔識睇日文 有無話大人食幾多粒？

食到覺得好返為止

是但啦
喉糖嚟姐
食多兩粒都唔駛洗胃嘅

橙盒丸裝就一次兩粒，一日三次
喉糖就算數啦，都唔夠力食咁多黎做咩

我個隻粉紅色
係咪都一樣？

藍盒粉盒係粉裝黎，你翻去盒後面有寫一天幾多回，我無記錯就係一次兩包